［新界西撚入］8月5日罷工 下晝3點屯門文娛廣場見！

見好多人仲係以為大西北地區係屯門公園集會
開番個post集中討論屯門集會！

8月5日 下晝3點鐘
屯門文娛廣場 政府合署圖書館度！

8月5日下晝3點
屯門文娛廣場！
已獲不反對通知書

Source: 屯門公園衛生關注組Facebook

8月5 大罷工 七區集會 遍地開花

推！
今日要出旺角！一個都不能少！

推

聽日就係 再推！

推丫，一齊出黎啦大西北牛牛